大家點睇平陰既男仔？

大部份平陰都係低能仔

點睇反陰既女仔

冇品賤畜

傻鳩一條

成個on9仔咁

( Show Blocked User - 麼地道 )
不過都唔及你on9

咪撚入黎波台

無自信嘅表現

柒